[勞工處]5年經驗Programmer只值$50時薪

Source:

派傳單都50蚊時薪
IT狗

shame shame